やうもうやん一緒にゆん日本語けんがい

ほうむん

けいさくゆん日本語ごん広東語げいほうわん

ブロックちょお前

なむぞやざんしんめいん

お前アプまくがう

でぃうネイほぅちゅん

でいう、めんな

チシン ネイデイガウゲンゴンガンマッ

お前たいんめん？じゃが

ブロックされたユーザーを表示する
ふぇいしだいじぇっく

えむけい せいふぁん んぴ

チュンランボドウチーランシン

フェイシダイジェッ ホウゴウジャッ
ブロックしなかったよ

オン9

でぃう りご ぽうす ほう ちしん

いやっさむやっせい

ちしんだくごやうやんめん

２１３１４

お前も一緒だ

やめて たちょうち

テメもえむけい